Trump 已轉發 武漢過百萬感染 9萬7千人死亡

自膠睇錯，請del post